完全唔明點解會話無雙好睇

咁嘅垃圾都可以做金像獎大贏家，離撚晒舖
莊文強你條友唔識寫劇本就咪撚寫啦，抄得你咁理直氣壯，不知所謂

抄邊套戲？

Fight club麻，睇到發同城向車度話要救埋佢既愛情就估到發係城ff發出黎

如果睇過fight club ， 應該好多人都feel到

飛機個度都似

有啲人仲話好睇過usual suspect，真係侮辱左usual suspect
人哋套戲最屈嘅地方唔係最尾嘅twist，而係Kevin Spacey明明講左咁多bug嘅情況下，我哋作為觀眾無因為佢嘅供詞唔合理而質疑佢講嘅野，反而仲好似個傻鳩警察咁後段幫埋佢自圓其說
反觀無雙就只係為最後嘅所謂twist完再twist，而舖排出一個感覺上點講都通嘅故事去為左令觀眾相信郭富城講嘅野，實在係眼高手低到極點